## React- correction liste

### A. Comment faire une liste d'une collection dans une api ?

* Quand on fait un map en react , il faut toujour passer une key au objet qu'on map...


````

function List ({setState}) {

const [hotels, setHotels] = React.useState([]);

React.userEffect(()=> {

async function getHotels () {

try {

const users = await axios.get(api);

setHotels(users.data);

setState({message: 'ok'});

} catch (e) {

setState ({message:'erro'});

}

}

getHotels();

}, []);

return hotels.map((hotel, index)=> <li key= {index}>{hotel.name} {hotel

.roomNumbers}</li>);

}

````
///video102///
